人民日報—高鐵通車後，香港同胞該考慮一下有沒有需要保留機場

佢架膠鐡有行李限制
我點撚樣遠遊

高鐵站—地上版機場

再無需要起三跑

搭高鐵去加拿大？

如何搭高鐵去澳洲

起嗰陣撈一筆拆又撈一筆

高鐵咁勁又唔見大陸拆晒d機場

係都拆左羅湖皇崗等等口岸
還北區一個清靜

北區將會納入深圳市管轄範圍

西九龍部分樓層、石崗列車停放處，本身已成深圳市福田區「飛地」

爭啲以為係真係咁講